莊定賢條撚樣又喺現場，唔好硬碰!

啱啱RTHK影到

平返六四

黑警做咩燒我地國旗